林鄭月娥：對話平和理性 有助互相了解

2014年10月21日

政務司長林鄭月娥會見學聯代表後表示，對話氣氛不錯，雙方平和理性講述立場，有助互相了解。

林鄭月娥今日在對話後會見傳媒，指感受到學生的熱誠和對民主的執著，值得尊重。她認為，現時社會上的問題須共同解決，希望學聯與政府合作，呼籲示威人士撤退。

提到考慮向國務院港澳辦提交民情報告，她說會全面、如實地反映香港的民意和各方面發展，不會滲入主觀評論。

至於民情報告對2017年普選行政長官方案有何影響，林鄭月娥表示現時言之尚早，但不可抹殺報告中有些意見在設計具體普選方案時可供參考。

林鄭月娥又指，值得探討設立政改多方溝通平台，讓各方交換意見、縮窄分歧和建立共識。

被問到特首普選方案能否通過立法會，她認為情況不容樂觀，但會繼續爭取立法會議員支持，也希望議員尊重市民對一人一票選特首的盼望，作負責任和明智的決定。

毋忘2014呀屌你老母

咪又係遊花園

TUI AH

妳有回應過咩？屌妳屎忽

愛與和平 快樂抗爭

屌你老母又學聯？無大台呀

push

Push

同而家講既野一模一樣

當拘捕晒所有示威者之後
真誠嘅對話先會展開

結果同佢對話嗰5個得一個無俾人拉

777態度唔改，對話只係分化策略。

見到佢個柒樣 就想嘔，點平和呀？

而家仲唔了解仲好撚意思講出口

唔係咁都仲信佢呀?

結果就係5個有4個坐監

推

傾計既差唔多全部坐監

推呀dllm

之後全部坐監

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

了解你的敵人先對付到你的敵人

已經對你好了解啦，婆娘

[認真]警犬應該仔細考慮9月開學要唔要俾小朋友返學

閪女人

721 811

林鄭:我要自編自導自演!仲唔spin到你班香港人,和理非,勇武乖乖地收皮!

林鄭:我先大大聲聲話會開個平台方便溝通。
再揾d藍屍黎扮下嘢，等你班香港人聽聽下就慢慢接受咗我d藍屍做你地嘅代表。到時你地仲唔收皮。等時辰一到我再放d黑警,黑社會出黎清算晒你班香港人!咁就真係天下太平!哈哈哈哈!

唔想咁樣可以點樣?

最毒柒婆心

同你傾完就拉鳩哂你地坐監

五大訴求講撚兩個月
仲了你老味咩

O.o

我地呢

就好撚了解成個政權唔死就危害地球